選前政見全跳票！市民嗆「後悔投給你」將市長綁車尾拖行

國際中心／綜合報導

選舉時候選人都會提出許多政見、競選承諾，但是在當選後有沒有辦法兌現都備受考驗，某些只會說大話、喊口號的政治人物，一定都會在下一次選舉被選民用選票教訓，不過國外的選民可沒有這麼溫和，一名墨西哥市長就因為承諾沒兌現，被市民綁車尾沿街拖行洩憤。

根據外媒報導，這起事件發生在墨西哥，這位市長名叫Jorge Luis Escandon Hernandez，他在競選期間曾開出支票，承諾市民一定會「把道路鋪平零坑洞」，答應會停止許多無謂的施工，以降低道路發生車禍的機率，還再三保證絕對說到做到。

然而當選後「支票放水流」，這名說大話的市長不但沒有兌現承諾，還再三的找藉口推託，這讓許多當初投票給他的市民不滿，覺得自己遭受到欺騙，在野黨們也對市長的政見跳票相當生氣，就這樣民怨不斷累積之下，市民終於爆發了。

在10月8日這天，一群民眾來到當地的政府機關，衝到市長所在的辦公室內，先是用繩子綁住市長的雙手，接著再強行將人拉出辦公大樓，並與政府機關的工作人員發生衝突，接著把市長綁在車子後方沿街拖行，市民更怒嗆「這樣做的目的是要讓市長，親身感受遺下道路的危險」。

接著網路上開始瘋傳這段「市長遭拖行影片」，從影片中可以看出來，這輛貨車的車速非常快，市長就穿著襯衫牛仔褲被市民拖行，警方獲報後出動了大批警力，才終於成功將市長救出，整起事件共造成20人受傷，市長送醫急救後沒有生命危險，而有數十人被警察逮捕。（黃韻璇報導）

突發！香城online現已公開發售！

大驚小怪 玩滑水咁姐

(聽聞何君堯議員好熱愛水上運動
香港人幾時邀請佢一齊滑下水)

香港市市長呢？

香港人唔好再示弱啦

香港幾時有